【反送中Hiphop】誠意之作

小弟誠意之作，希望各位巴打絲打會鍾意，亦都可以鼓勵到大家；有feel嘅話希望可以share比你嘅朋友！記住我哋要嘅，係撤回！

Youtube:

Soundcloud:

IG: 3colouredrecycler